{
  "0 Trackers Found": "0개 추적기 발견됨",
  "ads-category-tooltip": "<strong>광고/분석</strong> 추적기는 사람들이 웹 사이트 또는 온라인 광고 캠페인과 상호 작용하는 방식에 대한 데이터를 수집하며, 해당 정보가 기록되거나 다른 기업과 공유될 수 있습니다.",
  "ads/analytics": "광고/분석",
  "Allow Tracking & Profiling For Norton Sites": "{{BRAND_NAME}} 사이트 추적 및 프로파일링 허용",
  "Before you refresh, please save your data, as you may lose any unsaved changes.": "저장하지 않은 모든 변경 사항이 손실될 수 있으므로 새로 고치기 전에 데이터를 저장하십시오.",
  "Currently blocking tracking & profiling for": "현재 추적 및 프로파일링 차단 대상:",
  "You are allowing tracking & profiling for": "추적 및 프로파일링 허용 대상:",
  "Tracking & profiling are always allowed for": "추적 및 프로파일링 <strong>항상</strong> 허용:",
  "BETA": "베타",
  "Blocking tracking and profiling on": "다음에서 추적 및 프로파일링 차단:",
  "Close Window": "창 닫기",
  "Allow tracking & profiling for this site": "이 사이트의 추적 및 프로파일링 허용",
  "Download a supported browser to use Norton AntiTrack.": "{{PRODUCT_NAME}}의 사용을 원하면 지원되는 브라우저를 다운로드하십시오.",
  "Block Tracking & Profiling For This Site": "이 사이트의 추적 및 프로파일링 차단",
  "Block Tracking & Profiling For Norton Sites": "{{BRAND_NAME}} 사이트 추적 및 프로파일링 차단",
  "Congrats on creating your first email mask! Create more or manage them in your dashboard anytime.": "첫 이메일 마스크를 만든 것을 축하합니다! 이것은 언제든 대시보드에서 더 많이 생성 또는 관리할 수 있습니다.",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Explore Private Email!": "비공개 이메일을 탐색하세요!",
  "Fingerprinting": "핑거프린팅",
  "Fix It": "해결",
  "Go To Dashboard": "대시보드로 이동",
  "Help & Support": "도움말 및 지원",
  "High": "높음",
  "How do I turn on Tracker Blocker?": "추적기 차단기를 어떻게 켜나요?",
  "Keep Emails Private": "이메일을 비공개로 유지",
  "Low": "낮음",
  "Medium": "중간",
  "Minimize Window": "창 최소화",
  "No Trackers Found": "추적기를 찾을 수 없음",
  "No trackers found on": "<strong title={host}>{{host}}</strong>에서 추적기를 찾을 수 없음",
  "No tracking or profiling found on": "다음에서 추적 또는 프로파일링을 찾을 수 없음:",
  "No tracking or profiling currently found for": "현재 다음에 대한 추적 또는 프로파일링을 찾을 수 없음:",
  "Not Now": "나중에",
  "Norton sites": "{{BRAND_NAME}} 사이트",
  "Norton AntiTrack": "{{PRODUCT_NAME}}",
  "Num Trackers Blocked": "{{count}}개 추적기 차단됨",
  "Num Trackers Not Blocked": "{{count}}개 추적기 차단되지 않음",
  "Num trackers blocked on site": "<strong title={host}>{{host}}</strong>에서 {{count}}개 추적기가 차단됨",
  "Num trackers not blocked on site": "<strong title={host}>{{host}}</strong>에서 {{count}}개 추적기가 차단되지 <strong>않음</strong>",
  "other-category-tooltip": "<strong>다른</strong> 추적기(위에서 분류되지 않음)는 여기에 나와 있습니다. 온라인 활동에 대한 수집 정보는 기록되거나 다른 기업과 공유될 수 있습니다.",
  "Private Email": "비공개 이메일",
  "Refresh Now": "지금 새로 고침",
  "Refresh your browser to scan for trackers": "브라우저를 새로 고쳐 추적기 검사",
  "Renew Now": "지금 갱신",
  "Settings": "설정",
  "Set Up": "설정",
  "shopping-category-tooltip": "<strong>쇼핑/E-Commerce</strong> 추적기는 쇼핑 및 검색 선택 사항을 유지하며, 해당 정보가 기록되거나 다른 기업과 공유될 수 있습니다.",
  "shopping/commerce": "쇼핑/E-Commerce",
  "Sign In To Your AntiTrack App": "AntiTrack 앱에 로그인",
  "Site not working correctly?": "사이트가 제대로 작동하지 않습니까?",
  "Site not loading tooltip": "특정 웹 사이트는 제대로 작동하려면 추적기 차단기를 꺼야 합니다. 사이트를 작동하기 위해 데이터가 마스킹됩니다. 추적기로부터 보호는 계속됩니다.",
  "social-category-tooltip": "<strong>소셜/미디어</strong> 추적기는 소셜 및 기타 미디어 업체에 의해 만들어지며, 해당 업체의 웹 사이트 외부에서 온라인으로 사용자가 무엇을 하고 무엇을 보고 무엇을 시청하는지 추적합니다. 그런 다음 해당 정보가 기록되거나 다른 기업과 공유될 수 있습니다.",
  "social/media": "소셜/미디어",
  "To set up the Norton AntiTrack extension, turn on Tracker Blocker now.": "{{PRODUCT_NAME}}의 확장 기능을 설정하려면 지금 추적기 차단기를 실행하십시오.",
  "Trackers": "추적기",
  "Trackers Not Blocked": "추적기가 차단되지 않음",
  "Tracking & Fingerprinting": "추적 및 핑거프린팅",
  "Tracking Levels": "추적 수준",
  "tracking-levels-tooltip": "<strong>추적 수준</strong>은 추적기의 추적 시도 횟수, 수행하는 추적 활동의 유형 및 웹 사이트에서 발견되는 빈도를 기준으로 계산됩니다. <br /><br /> <strong>핑거프린팅</strong>은 사이트에서 사용자의 시스템 소프트웨어, 하드웨어 및 선택한 사이트 기본 설정을 읽은 값에 따라 고유한 프로필을 만들 때 발생합니다. 핑거프린팅은 사용자의 실제 지문과는 관계 없으며 시스템의 디지털 핑거프린트만 관련이 있습니다.",
  "tracking/other": "기타",
  "Try our newest feature that helps you keep your emails private, safe, and tracker-free.": "이메일을 비공개로 안전하게 유지하고 트래커 없이 유지하는 데 도움이 되는 최신 기능을 사용해 보십시오.",
  "View Stats in App": "앱에서 통계 보기",
  "View Supported Browsers": "지원되는 브라우저 보기",
  "We're trying to make the site work correctly. If you're still having problems, try disabling AntiTrack below.": "<strong>사이트가 제대로 작동하도록 만들기 위해 노력하고 있습니다.</strong> 여전히 문제가 발생하면 아래에서 AntiTrack을 실행 중지해보십시오.",
  "You Are Not Protected on Safari": "Safari에서 보호되지 않음",
  "You must be signed in to the AntiTrack app for the browser extension to work.": "브라우저 확장 기능이 작동하려면 AntiTrack 앱에 로그인해야 합니다.",
  "You're Not Signed In To Your AntiTrack App": "AntiTrack 앱에 로그인하지 않았습니다.",
  "Your Browser Is Not Supported": "브라우저가 지원되지 않음",
  "Your Real Email is Safe!": "진짜 이메일은 안전합니다!",
  "Your subscription has expired.": "제품 정보 사용 기간이 만료되었습니다."
}